\documentclass{dfvlong}

\usepackage{graphicx}


\usepackage{tikz}
\hypersetup{
	pdfauthor = {Max Winkelmann, Deutscher Frisbeesport-Verband},
	pdftitle = {DFV-Appendix},
	pdfsubject = {DFV-Appendix},
}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{xargs}

\usepackage[ampersand]{easylist}
\usepackage{multirow}
\usepackage{longtable}
\usepackage[sfdefault]{roboto}
\usepackage[titletoc]{appendix}

\usepackage[numbered]{bookmark}
\usepackage{tocloft}
\usepackage{float}
\usepackage{letltxmacro}
\usepackage{longtable}

\AtBeginDocument{
  % redefining \label
\let\oldlabel\label
\renewcommand{\label}[1]{\phantomsection\oldlabel{#1}}
}

\renewcommand{\thesection}{\Alph{section}}

\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}
\setlength{\cftbeforesecskip}{.5ex}

\ListProperties(Progressive=3ex)
\ListProperties(Hang=true)
\title{Appendix}
\author{Frisbeesport-Verband}
\date{\ISOToday} %12. April 2020}  % ISO please


\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\clearpage

\ListProperties(Space2=.3cm, Space2*=.3cm)
\section*{Einführung}
\addcontentsline{toc}{section}{Einführung}
Das Ziel dieser Regeln ist es, die Basisregeln zu ergänzen, um ein zuschauerfreundliches, flüssiges und gut organisiertes Sportturnier zu ermöglichen.
Sie repräsentieren den Standard bei DFV-Turnieren, stellen aber auch eine Empfehlung für Nicht-DFV-Turniere dar.\\

Dieses Dokument orientiert sich am WFDF Appendix v1.0 2021--2024.

\section{Zusätzliche Spielregeln für DFV-Turniere}\label{A}
\ListProperties(Align=fixed,FinalSpace=.7em)

\addtocontents{toc}{\setcounter{tocdepth}{2}}

\subsection{Spielfeld}
\input{app_a/app_a1_field}
\subsection{Ausrüstung}
\input{app_a/app_a2_equipment}
\subsection{Spielbeginn}
\input{app_a/app_a3_startofgame}
\subsection{Spieldauer}
\input{app_a/app_a4_lengthofgame}
\subsection{Zeitbegrenzung}
\input{app_a/app_a5_time}
\subsection{Mixed Division}
\input{app_a/app_a6_mixeddivision}
\subsection{Teams}
\input{app_a/app_a7_teams}
\subsection{Sprache}
\input{app_a/app_a8_language}
\subsection{Wettbewerbsorientierte Spielweise}
\input{app_a/app_a9_competitive_play}
\subsection{Hinweise von Nicht-Spielenden}
\input{app_a/app_a10_advice_from_nonplayers}
\subsection{Nutzung von Technologie}
\input{app_a/app_a11_technology}
\subsection{Foul- und Violation-Calls}
\input{app_a/app_a12_calls}
\subsection{Spirit of the Game-Unterbrechung}
\input{app_a/app_a13_sotgstoppage}

\newpage
\section{Zusätzliche Turnierregeln auf DFV-Turnieren}\label{B}
\subsection{Roster}
Der DFV hat aktuell keine Richtlinien für Teamroster bei DFV-Turnieren.
\subsection{Definitionen}
\input{app_b/app_b2_definitions}
\subsection{Ermittlung der Rangfolge}
\input{app_b/app_b3_ranking}
\subsection{Extreme Wetterbedingungen}
\input{app_b/app_b4_weather}
\subsection{Unterbrochene oder abgebrochene Spiele}
\input{app_b/app_b5_cancellation}
\subsection{Aufgabe der Offiziellen}
\input{app_b/app_b6_officials}

\newpage
\section{Anforderungen an die Teamkleidung}\label{C}
\subsection{Zweck}
\input{app_c/app_c1_reason}
\subsection{Allgemeines}
\input{app_c/app_c2_general}
\subsection{Trikots}
\input{app_c/app_c3_trikots}
\subsection{Hosen}
\input{app_c/app_c4_shorts}
\subsection{Handschuhe}
\input{app_c/app_c5_gloves}
\subsection{Schuhwerk}
\input{app_c/app_c6_shoes}
\subsection{Zus\"atzliche Kleidungsanforderungen}
\input{app_c/app_c7_additional}
\subsection{Trainer*innen und unterstützendes Personal}
\input{app_c/app_c8_staff}

\newpage
\section{DFV-Spielberechtigungen und Kaderrichtlinien}\label{D}
\subsection{Kaderrichtlinien}
\input{app_d/app_d1_roster}
\subsection{Spielberechtigung - Geschlecht}
\input{app_d/app_d2_sex}
\subsection{Spielberechtigung - Alter}
\input{app_d/app_d3_age}
\subsection{Ausnahmen}
\input{app_d/app_d4_exemptions}

\newpage
\section{Setzliste, Fristen und Veranstaltung}
\subsection{Setzliste für Ligen der Deutschen Meisterschaften}
\input{app_e/app_e1_seedingdm}
\subsection{Setzliste für DFV-Pokale}
\input{app_e/app_e2_seedingpokal}
\subsection{Anmeldefristen}
\input{app_e/app_e3_deadlines}
\subsection{Veranstaltungspflicht}
\input{app_e/app_e4_organization}

\begin{center}
---  \ Ende \  ---
\end{center}
\newpage
\section*{Änderungshistorie}
\addcontentsline{toc}{section}{Änderungshistorie}
\input{app_history}
\newpage
\section*{Lizenzbedingungen}
\addcontentsline{toc}{section}{Lizenzbedingungen}
\input{../../licence_summary.tex}
\end{document}
